男人要主動 女人要矜持 呢d說話害左幾多人

壞巴，其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見